垃圾屎萊母正式收皮？

who.jpg

真定假㗎 吸毒

真·看圖作故事

係就快 快啲收皮

吸毒都咁肥

師奶咩睇本百卦雜誌就信

冇人想知呀 快撚啲死撚咗佢囉

樓主打手
可以block